60蚊，人人都可以係休班警察

淘寶正貨，又唔洗出示委任證
扑完講句阿sir做嘢唔洗你教就走人
即係人人都可以扮警察
真假難分

小心一陣啲狗打完劫又入你數

解散警隊 你我有責 腐敗不堪 必需根治

買黎跟洪七公學打狗棒法

嘩嘩嘩 都唔知係咪真警察
咁俾人扑要即刻自衛先得啦

狗果支唔係三節咩？

琴日先有單案用申縮棍搶270萬,第日黑社會可以唔駛用藤條,用申縮棍帶口罩打人都得,或者有魔警犯法都無人知.警賊難分.
仲話用過警棍要申報,開過槍都可以驗到,用過棍,鬼知牙,我預見會有更多用申縮棍 既案件發生.

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你肯扮就一定會有人信